有咩句子比起 王候將相 寧有種乎 更激勵人心？

究竟個陣陳勝講句野
係懷住咩心情
係想宣揚平等
定係只係自己想做王候將相？

雖遠必誅